[WHO]美國在台協會前主席 卜睿亮叫香港人見好就收

呢條友邊個嚟
唔係好搵到佢背景 講既野有幾多成可信？

Tui

1/10

2/10

721
831
101

3/10

4/10

5/10

叫佢收皮啦

6/10

所謂社會整體利益咪又係唔好阻佢賺錢 我dklm啦

我都想 但佢憑乜野咁撚樣講野
想知佢係咪知道乜野

佢係香港有生意？定同大陸有生意？

我想知我地見左咩係"好"同時有咩可以"收"

你唔試,就唔會成功,你冇試過,就更加唔會成功
你肯試,就一定有機會
冇野係冇可能。
呢條美國佬係咩料?

所以佢係前主席

唔好意思 阻阻你
唔好再指責所謂偽勇武 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

唔識美國政治
但佢應該唔夠國會議員地位高
奶共嘅人邊到都有 唔使有人出口叫停就淆哂底

我哋贏咗啲咩"好"呢依家？

啲前乜前乜都好傻尻
好似香港有條友成日自稱前特首果個咁
好心過左去既就咪拎黎打飛機啦

別國冷氣軍師：唔好阻我搵錢

請問見好咗啲咩